和理非退步中。

少少事就捉鬼

到自己比其他人屌就話「唔好內哄、不分化、不割蓆」

屌完狗要前線手足頂

你地玩撚哂啦

叫佢地「加油、平安」
但叫人上前但自己就向後退

不如一齊行上前，乜撚野叫「齊上齊落」

我琴日見到有個小學生帶住眼罩、豬咀都拖住屋企人一齊向前行呀，向後退果班你地慚唔慚愧

向後退果班，你地全部都係垃圾

［愈辨愈明］點解港獨被佛地魔化？

Agger
仲屌勇武騎劫遊行/搞到佢哋冇得散步係咩心態？

Facebook有和理非鬧返分化L轉頭
係連登風向差

Ok
另一邊廂 我想fb和理非正視返手足裝修後係咪都屈popo呢個問題

勿捉鬼啊

繼續嬲啦，好嬲好嬲

都話反抗都未做到，已經講報仇，大家已經接受緊濫捕，仲反咩抗？

前面今日向後退、叫人讓路俾後面速遞啲遮呀

有人話因為現場資訊混亂所以先向後
我既疑問係 未見到前綫手足向後 點解後方退左先?
前面有事 唔係應該一齊上前咩?

我開嗰個post俾人屌到仆街

認真 尋日大概6點倒
當時現場有人吹風話前線唔打陣地，要後面既人快d散 比路前面走

讓路 同 後退 係兩回事

民陣呢句說話真係精華所在

琴日所見和理非係讓路拍手比前線 但冇退後
係有人叫老人家小朋友走先 但絕大部分係讓完路就繼續向前行 同埋都冇一見前面放tg就不斷跑走既情況 覺得反而進步左

搞到我地冇得數人頭
俾外國睇個畫面有幾靚

推罪名比狗有咩問題？

畫面靚 中共仲唔跪低？

其實係每次都有班便衣好似牧羊人咁係街口叫d和理非快d走，向邊度散
目的係將人群化整為零再圍捕落單

唔排除呢班人係有好心既成分，但幾十萬人既人群 你慌黑警會拉晒咩

冇問題，但唔好下下行去捉

想攬住道德高地咁輸 定係陰陰哋贏？

拿屎上身叫陰陰地贏？
支持裝修不捉鬼，同時支持推罪名比狗臥底
呢d就叫陰陰地贏

應退則退 一係就尋晚被包抄200人

唔係下下退後都係散水撚

1. 中人壽裝修confirm咗係手足嚟
2. 就算係狗又點？人哋主動幫你裝修国企 你仲唔拍手叫好？

係又點？順水推舟推個裝修罪名比狗有咩問題？
只要唔捉鬼就得
連罪名都要攬上身先係攬住個道德高地咁輸